ontx 起飛準備

小注想飛

開頭以為就快收皮，後來發覺 原來多頭不斷試高位，
唔知下星期破唔破2蚊